女人味+大波+緊身白TEE

屌你老母

係咪仲要攬炒～

單機啦屌你老母

女人味就目測應該有嘅不過我唔喺現場聞唔到
大唔大波依家野呢就見仁見智不過一定下垂
最後件白Tee送到咁都夠膽死話佢係緊身
清冇見過真正嘅緊身白tee

邊度女人 邊度大 邊度緊

屌你老母下次寫返慎入得唔得呀

G

未入已經估到

屌你

第一個已經唔貼題，驅風味

唔講政治佢算幾正

系

我係楊榮真係會焯埋佢

老女人味+垂大波+緊身突腩白tee

係幾正下

su

幫手正皮？